一人n個痾屎冇廁紙抆屎方法

今日係街上面肚痛，廁所冇廁紙
如果係妳，你會點解決？

你街上面有？

用手 襯冇人 9秒九衝出去洗手

廁所冇 咁點洗廁所？

等乾

用廁板消毒液噴屎眼

無廁紙學咩人柯屎

盡量拎啲屎唔好掂到屎眼屙出嚟

搵Hannah_Baker同我啜乾淨

佢死左 死埋右

用條底褲抆

用m巾

用襪lo

用紙幣

用八達通括

銀紙

銀包有時會有留收據，優惠卷
有時候著西裝有袋巾，都可以用
仲有兩隻襪
打電話揾幫手
以上乜都無就用底褲
都無既就用手啦

試過
夾實屎忽去隔離廁格
好彩隔離有...

又試過打電話叫條女遞入來,因為放假個大樓無人
我以前果度返工,我只係入去去廁所

用底褲